【黃寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

無人記得佢？點解無人講？
佢地本民前真係為左香港人付出好多

各位香港人，2020年喇。
我地既民主運動已經進行左廿幾年。

由當年既陳巧文，梁天琦，黃台仰，
到今日有槍既蘇義士、斬何妖既董手足....

問問自己，我地到底失去左幾多手足，錯過左幾多次？

2020年喇，懇求大家跑快啲，一齊努力，
而唔係係旁邊拍手、吶喊助威
一齊努力追上前線抗爭者既步伐。

推

其實佢幾靚仔🙈

睇左啦，諗到同佢李東昇李倩怡成世都可能返唔到香港就 翻煲下吾國吾聞先

個心真係好酸
其實流亡真係好難受既事
好想光復時 係煲底攬下佢地

當年冇在意
但今時今刻仲有好多真香港人為香港而被逼害

光復香港

拜託香港人
讓他們回家好嗎

好多被送中同消失於我地眼前既手足
每一次我諗到就會喊到訓唔著
我地連佢地姓什名誰都唔知
每次諗到我都好悔恨自己做得唔夠

香港要羸, 中共要輸, 攬炒吧

一定要推

推推推

瓦全就算鳩數啦

青政軍師，無成本點解唔做

你果陣已經知道港共咁撚無底線？

仲有可唔可以唔用「講話」呢個匪語term

您當時唔知？

係唔知
無你咁叻

可以sor

香港人可以跑快啲嗎

前線等你地上黎back up等到無左好多手足

香港人可以放低潔癖嗎

我地等左你地足足4年喇

當初比人笑黃瓦全
依家就上神枱
不過睇個勢支那就嚟冚家剷
好快可以煲底見
(第時要諗拆唔拆煲底,港共建築物)

分離從來不易，這個你我早已知

最深刻係腹背受敵
同時畀人話收美國佬同共產黨錢

不是要獨立
而是要脫離中共管治

懷疑自己係最痛苦

手足